求一隻GAMEBOY既養怪獸GAME

類似POKEMON咁 可以合D怪進化
唔係機甲露寶 唔係香腸神槍手個隻
有冇人可以介紹幾隻類似既GAMEBOY GAME?

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

怪獸農場

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

數碼暴龍

DQM

攜帶電獸?

應該係想搵真女神轉生

呢隻都好玩

一陣人鏈見

應該係想搵真女神轉生 Thanks

DQM真係神game黎
作為DQ外傳黎講都做得幾完善
好享受到由廢怪一步一步養到變魔王既感動